屌那星 唔係修頓球場咩？

無人既

我屋企咪係修頓球場囉 唔係咩